自從伊朗將軍被斬首，金仔就縮左入個龜頭到唔見人

過年前日日牙斬斬話要試呢樣試個樣

1/1 北韓領袖金正恩宣布，平壤不會再暫停核試與試射洲際彈道導彈，而且「全世界將在不日目睹北韓的新戰略武器」。

3/1 伊朗二號人物蘇雷曼尼被斬首

自此之後金仔就失蹤，8/1 生日都冇蒲頭了

而家伊朗死百幾人又日日示威，支那你做既好事自己收番殘局啦

都話佢 鳩都縮埋啦，乜撚嘢聖誕禮物，鳩up 就天下無敵，唔怕被老美斬首？

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

縮緊響防空洞入面。

幾時斬維尼首

持續關注中
金仔，你係山洞生活得好嗎

禁錯制個刻